<resources>
    <string name="app_name">massigym_android</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="cardioTopDescription">Qualunque tipo di esercizio che aumenti il tuo battito cardiaco.</string>
    <string name="cardioBottomDescription">Un sistema cardio-vascolare forte significa più capillari che inviano più ossigeno alle cellule nei tuoi muscoli. Questo permette alle tue cellule di bruciare più grasso sia durante l’esercizio che nell’inattività. Gli esercizi cardio usano un ampio movimento muscolare per un periodo di tempo prolungato, mantenendo il tuo livello cardiaco ad almeno il 50% del suo livello massimo.</string>
    <string name="cardioImageUrl">https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/massigym-80757.appspot.com/o/cardio%2Fcat_cardio.png?alt=media&amp;token=c8f29d87-c4b8-4d6f-bf3c-a029ec71c851</string>
    <string name="legsTopDescription">Gli esercizi per le gambe sono mirati per i muscoli più grandi del corpo.</string>
    <string name="legsBottomDescription">Allenare le gambe significa bruciare più calorie, elevando i tuoi livelli di testosterone, incrementando i sollevamenti, migliorando la mobilità e, certamente, sviluppando forza, potenza e massa. Se vuoi tonificare le gambe, segui i nostri esercizi tutti i giorni.</string>
    <string name="legsImageUrl">https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/massigym-80757.appspot.com/o/legs%2Fcat_legs.png?alt=media&amp;token=2b064350-b4db-41b9-9fe1-4ab4af69a78c</string>
    <string name="armsTopDescription">Per un allenamento completo, è meglio praticare una varietà di movimenti per ogni parte del corpo.</string>
    <string name="armsBottomDescription">Se vuoi allenare le braccia, non puoi semplicemente allenare le braccia. Per avere progressi con gli esercizi delle braccia, hai bisogno di sviluppare forza nelle altre parti del corpo, altrimenti alcuni esercizi diventano troppo faticosi.</string>
    <string name="armsImageUrl">https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/massigym-80757.appspot.com/o/arms%2Fcat_arms.png?alt=media&amp;token=2a5dbf6a-4d7c-4ce0-b94d-e149c486c688</string>
    <string name="title_activity_reset_password">ResetPassword</string>
    <!--
    This string is used for square devices and overridden by hello_world in
    values-round/strings.xml for round devices.
    -->
    <string name="hello_world">Hello Square World!</string>

</resources>